49歲朱茵重現「26年前紫霞仙子」經典畫面！ 網尷尬：歲月不饒人

香港女星朱茵1995年在電影《大話西遊》扮演「紫霞仙子」一角，美麗身影令粉絲至今印象深刻。現年49歲的她仍保持凍齡美貌。近日，他拍攝了知名遊戲的廣告，在廣告中，再度扮起了26年前的紫霞仙子，沒想到卻遭到不少網友揶揄「歲月不饒人」。

▲朱茵在《大話西遊》的紫霞仙子一角，令許多粉絲印象深刻。（圖／翻攝微博）

朱茵在最新推出的遊戲廣告代言影片中，重新扮演了紫霞仙子，穿起古裝並唸著經典的意中人台詞，短短幾秒的片段掀起了許多人的回憶殺，不少人認為她已經沒有當年那種靈動感，臉上也抵擋不住歲月的痕跡，出現了眼袋以及法令紋，眼窩還有點凹陷，一代女神雖然保養得宜，但也難以重現24歲當年的青春樣貌。

▲朱茵重現經典紫霞仙子。（圖／翻攝朱茵微博）

朱茵重現當年《大話西遊》中紫霞仙子的經典畫面，引起網友熱烈討論，有人批評留言「沒有紫霞那時的靈氣了」、「綑綁一個角色綁幾十年」、「多少年了，還在消費星爺，紫霞仙子也就是你的天花板了」、「有些回憶永遠保留多好，再出來就變味兒了」，但另一方面也有人稱讚她「女神越來越美」、「歲月從不敗美人」等等。

真心唔差啦

大陸G樣

算係咁啦
咩遊戲仲用埋依啲爛Q

回頭一笑.gif

過咗廿幾年仲食緊老本 證明個人係靚 但係個花瓶 淨係攞黎擺 仲要擺唔到幾耐

49歲keep到咁仲想點

特登架
佢負責彈，你地負責讚

KEEP乜丫
返左支那既人 個個都打針打到咁既膠樣

支那d廣告永遠有陣染味

波 野 波 羅 密

紫霞仙子真係巔峰

仲扑得過

49碎刀屌打彩 @.<

點解依家d女冇以前果d咁索

收爺啦

歲月不饒人就算啦
回帶到爛有乜意思

有冇咁撚鐘意膠人
自然就好
咁鐘意膠人你不如搵舊膠扑野啦

扣你五十分

點解星星唔要佢

令你老母咩
49歲靚唔多 但係唔係冇
佢依家果浸支那味 真係好難得
整到成個膠樣 加埋死人ps
你鐘意冇人阻止你
你j埋我果份
但唔好問人老母咩尊容
唔係人人都做明星

當年好靚

now ok too

女人青春真係一去不返
咁老仲想停留係以前真係好嘔心

老G

又唔係太差
不過唔知點解似王祖賢

其實西遊記入面嘅造型已經係佢最靚嘅時候
睇返佢後生啲生活照 其他戲造型
無一張有西遊記入面咁靚

49歲Keep到咁算好好啦

不過整埋啲支那式Filter再炒冷飯，
成件事真係柒到爆

朱茵捉姦在床

記得早兩年，唔知係咪要搵錢醫老婆，見到黃日華要扮番郭靖，見到佢個樣真係覺得好陰公

好似係朱茵係被捉果個

強國都仲搵緊黃日華做郭靖…

講完自己有冇笑

另一個係莫文胃？

似係廣告度橋果個想食人老本多啲
宜家啲手機game好興用啲以前角色黎做代言

馬德鐘

好似朱茵同黃貫中係床,比星爺捉到

豬西一名

dllm唔講根本認唔到係朱茵

我反而最鍾意逃學威龍2 個LOOK

係支那鍾意炒舊橋
係咁巡迴成個支那幾廿個省出 show 都係叫 d 明星做返同一件事
你假設鄭伊健有首新歌，佢地都只會叫佢唱返來忘掉錯對唱多三十年

張敏 好d

扮到大陸人都睇到厭

原來嗰陣得23歲

P 咗圖啫

「綑綁一個角色綁幾十年」、「多少年了，還在消費星爺，紫霞仙子也就是你的天花板了」、「有些回憶永遠保留多好，再出來就變味兒了」

好撚同意

真

其實強國比香港更懷念港英時期
呢d人香港已經唔用
佢地個不斷炒舊時香港既冷飯...

好似係于文鳳BOOK 既酒店度, 之前就係上法庭追番房錢

柏G喜劇之王18
全盛時期

除左依套劇真係搵唔到佢其他代表作

成50歲仲想點
咁都踩真心好harsh

2021年仲消費緊西遊記

證明大陸無咩文化

逃學威龍2
強姦2

逃學威龍二豬茵係八婆黎

好pure 好true

大話西遊？

係佢偷食莫文x時
斷正俾朱茵手上

痴撚線 有朱茵唔食走去食莫文x

朱茵當年在西遊記真係好靚

永遠冇創新
都係左抄右抄

對眼呃唔到人 年紀大左眼神冇晒個種發光既感覺

最緊要亂 越亂越好

屌你老味重現下女童軍得唔得

女人真係好唔com老

仲消費緊以前去咗做支那人有冇進步過

莫文x拍戲期間，主動上星爺房⋯？

馬德鍾

都有啲無辜
隻game搵佢拍 唔通有工唔開 而家咩時勢
接咗又話食老本 一個角色幾十年乜乜乜
不過一有對比就真係唔同晒樣
如果我無入呢個post
佢喺我腦海都仲係賭俠1999嗰時個樣

唯一一個我屌得落既50路

屌你老味連登死毒撚學人評頭品足

拍一段片子就比人屌食老本cls

黃貫中係咪好唔掂
佢老婆哩幾年成撚日返支那做柒show

不用分這麼細 你也上連登

紫霞老子

講中左

唔明有咩好講，唔通保養得好真係可以逆轉肌膚年齡，更勝從前咩 差1年都50路又生左小朋友不過咁 可能都係pr 黎姐引大家討論

女童軍造型

keep得咁好都叫咩歲月不饒人
尷咩尬 係咪睇得多大陸整容雞同filter?

賭俠1999都好正

好似係扮喬峰

朱茵紫霞仙子d圖 成日會腦補左吳孟達把聲

仲有羅嘉良之前上大陸嗰啲kol客串扮返奇哥

仲要呀豬呀狗都叫女神

女童軍其實仲正

連登仔就係咁垃圾

以前d人真係好靚好有氣質

佢肯跟阿Paul都算係咁，睇吓佢d姊妹個個都吊過金龜

支那啲節目係咁，好多香港半紅不黑嘅廢中廢老過去玩下抖陰翻炒幾十年前嘅嘢又賺一筆

同酒井法子拍AV一樣，廿年前就話啫，五兜嘢你睇埋我果份

有幾多人可以好似林志玲4x仲咁索

黃日華就算喇
始終都係搵錢醫老婆
得中國先比倒咁多錢佢

下，我以為嗰兩張都係以前劇照喎..

其實主要問題係
你老左就咪格硬扮後生啦